秀茂坪2校巴相撞 至少15名幼稚園學童受傷

秀茂坪發生交通意外，今午(18日)1時36分，秀明道觀塘官立小學對開，發生兩輛校巴相撞意外，現場消息指，至少有15名幼稚園學童及1名保母受傷，需要送院治理。警方正展開調查。

而家搭校巴仲危險過搭巴士

其實政府應該學補貼農兵咁補貼埋司機
畢竟交通安全對社會都好重要下

張建宗淨係識叫人跑數
唔識呢啲㗎

中間個消防員好有愛心

利申：非gay